[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論71

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

麻煩大家唔好開同入tg group搞小圈子
唔好留telegram留貨
唔好做解密黨 伸手黨
睇清楚bfe vfe pfe既分別先好問盒口罩有無用

訂得多既巴絲都唔好炒價 比d屋企人 朋友 同事
多左既比下老人家 唔係廢老果d
祝大家成功搶到口罩 順利落到黎香港

Push

Hi

好多POST,唔知去邊個先岩

下個po唔再po #1

下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1

下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1
下個po唔再po #1

隔離

爸爸公司用呢隻（大公司 服務性行業）
想問呢隻睇落勁流
仲要好薄 我爸爸係 正字j 同C 個邊 網格 橡筋向出
但個摺會向上
係咪假既？

巴打 岩岩係日本買左盒罩返黎 乜標籤都無寫 想請教下

好過冇頂住先

Google過好似都有層 防菌 無紡布

想問下你地係日馬係咪用香港credit card?
會唔會易D被cut 單？？